黎明行動已經變成核爆都要番工之黎明番工行動

新界果班7點已開始上巴士 痴撚線
睇黎又要改一改模式屌你老母個個都冷血

7點唔得，5-6點班撚屌都會返工

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見，唔可以比手足既血白流啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.